Het laatste deel van deze redevoering werd nauwelijks gehoord door Darcy; maar Sir William's zinspeling op zijn vriend leek hem te kunnen raken, en zijn ogen waren gericht op een zeer ernstig expressie naar Bingley en Jane, die dansen samen.
